
                      Fuera parte de lo que han echo la mayoría que es criticarla sin haberla visto , la película  se puede ver , esta bien echa , los actores no están mal .
Otra cosa es lo que se hace con este director , que el mismo ha reconocido en muchas entrevistas que no tiene gracia a la hora de intentar hacer un monólogo gracioso en contra de los nacionalismos , en esa famosa entrega de premios en la que la cago .
Se ataca por todos los medios a quién opina algo contrario sin informarse viendo el vídeo en el que hizo esas declaraciones y la gente lo wassea lo tuitea lo arrastra y demás .
A todos los que me han venido con este tema les pregunto si han visto el corte donde dijo esto , y entrevistas en las que el reconoce que lo que quería decir otra cosa a lo que la gente a entendido y ninguno ha visto nada , es igual , es un antiespañol un ...... , borregos de cualquier información
        
            